# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-03 17:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: ./bot/bot.py:48
msgid "use GPT-3.5 model"
msgstr "使用 GPT-3.5模型"

#: ./bot/bot.py:49
msgid "use GPT-4 model"
msgstr "使用 GPT-4模型"

#: ./bot/bot.py:50
msgid "switch to ChatGPT mode"
msgstr "切換到 ChatGPT 模式"

#: ./bot/bot.py:51
msgid "switch to Proofreader mode"
msgstr "切換到校對模式"

#: ./bot/bot.py:52
msgid "switch to Dictionary mode"
msgstr "切換到字典模式"

#: ./bot/bot.py:53
msgid "generate images"
msgstr "生成圖像"

#: ./bot/bot.py:54
msgid "start a new conversation"
msgstr "開始新對話"

#: ./bot/bot.py:55
msgid "check balance"
msgstr "查看餘額"

#: ./bot/bot.py:56
msgid "settings"
msgstr "設置"

#: ./bot/bot.py:135 ./bot/bot.py:213
msgid "Check balance"
msgstr "查看餘額"

#: ./bot/bot.py:138
msgid "✅ {:,} free tokens have been credited"
msgstr "✅ {:,} 免費代幣已存入"

#: ./bot/bot.py:154
msgid "😅 No conversation history to retry"
msgstr "😅 沒有要重試的對話歷史記錄"

#: ./bot/bot.py:189
msgid "Temporary OpenAI server failure, please try again later."
msgstr "OpenAI 服務器暫時性故障，請稍後重試。"

#: ./bot/bot.py:193
msgid "Reason: Rate limit reached"
msgstr "原因：達到速率限制"

#: ./bot/bot.py:196
msgid "Your request may violate OpenAI's policies. Please modify your prompt and retry."
msgstr "你的請求可能違反了 OpenAI 的政策。請修改您的提示並重試。"

#: ./bot/bot.py:200 ./bot/bot.py:691
msgid "Reason: {}"
msgstr "原因： {}"

#: ./bot/bot.py:217
msgid "Insufficient tokens."
msgstr "代幣不足。"

#: ./bot/bot.py:219
msgid "Require {} tokens to process this message"
msgstr "需要 {} 代幣來處理此消息"

#: ./bot/bot.py:296
msgid "Decoding voice message ..."
msgstr "解碼語音訊息 ..."

#: ./bot/bot.py:320
msgid "Voice data size exceeds 20MB limit"
msgstr "語音數據大小超過 20MB 限制"

#: ./bot/bot.py:397 ./bot/bot.py:830
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: ./bot/bot.py:423
msgid "⚠️ This chat has exceeded the rate limit. Please wait for up to 60 seconds."
msgstr "⚠️ 此聊天已超出速率限制。請等待最多 60 秒。"

#: ./bot/bot.py:459
msgid "⚠️ Transcripts for this video are not available, possibly due to access restrictions or transcript disablement."
msgstr "⚠️ 此影片的轉錄本不可用，可能是由於訪問限製或轉錄本禁用。"

#: ./bot/bot.py:465
msgid "⚠️ Failed to fetch the website content, possibly due to access restrictions."
msgstr "⚠️ 無法獲取網站內容，可能是因為訪問限制。"

#: ./bot/bot.py:491
msgid "⚠️ Sorry, the message is too long for {}. Please reduce the length of the input data."
msgstr "⚠️ 抱歉，訊息對於 {} 來說太長。請減少輸入資料的長度。"

#: ./bot/bot.py:499
msgid "Now you can ask me about the content in the link:"
msgstr "現在你可以向我詢問連結中的內容："

#: ./bot/bot.py:503
msgid "The cost of the next answers will be more than {} tokens"
msgstr "下一個答案的成本將超過 {} 個代幣"

#: ./bot/bot.py:504
msgid "To reduce costs, you can use the /reset command to remove the data from the context"
msgstr "為了降低成本，可以使用 /reset 命令從上下文中刪除數據"

#: ./bot/bot.py:505
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: ./bot/bot.py:508
msgid "Summarize"
msgstr "總結"

#: ./bot/bot.py:509
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./bot/bot.py:593
msgid "⚠️ The answer was too long, has been splitted into multiple unformatted messages"
msgstr "⚠️ 答案太長，被拆分成多條未格式化的訊息"

#: ./bot/bot.py:649
msgid "Recording ..."
msgstr "錄音中 ..."

#: ./bot/bot.py:670
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ./bot/bot.py:680
msgid "The voice message could not be created. Voice messages are only valid in English."
msgstr "無法創建語音消息。語音消息僅適用於英語。"

#: ./bot/bot.py:690
msgid "Failed to generate the voice message, please try again later."
msgstr "生成語音訊息失敗，請稍後重試。"

#: ./bot/bot.py:703
msgid ""
"summarize the transcript from {} containing abstract, list of key points and the conclusion\n"
"\n"
"transcript:\n"
"{}"
msgstr "總結來自 {} 的抄本，包含摘要、關鍵點列表和結論\n\n抄本：\n{}"

#: ./bot/bot.py:705
msgid ""
"summarize the content from {} containing abstract, list of key points and the conclusion\n"
"\n"
"original content:\n"
"{}"
msgstr "總結來自 {} 的內容，包含摘要、要點列表和結論\n\n原始內容：\n{}"

#: ./bot/bot.py:739
msgid "💡 Please type /image and followed by the image prompt"
msgstr "💡 請輸入 /image 然後輸入圖片提示"

#: ./bot/bot.py:742
msgid "<b>Example:</b>"
msgstr "<b>例子：</b>"

#: ./bot/bot.py:743
msgid "Some AI Models only support English prompt"
msgstr "部分AI模型僅支持英文提示"

#: ./bot/bot.py:748 ./bot/ui.py:455
msgid "Learn"
msgstr "學習"

#: ./bot/bot.py:755
msgid "Inappropriate prompt. Please modify your prompt and retry."
msgstr "不當提示。請修改您的提示並重試。"

#: ./bot/bot.py:783 ./bot/bot.py:789 ./bot/bot.py:870
msgid "Outdated command"
msgstr "過時的命令"

#: ./bot/bot.py:797 ./bot/bot.py:890
msgid "⚠️ It is only possible to generate one image at a time. Please wait for {} seconds to retry."
msgstr "⚠️ 一次只能生成一張圖像。請等待 {} 秒重試。"

#: ./bot/bot.py:803 ./bot/bot.py:895
msgid "👨‍🎨 painting ..."
msgstr "👨‍🎨 正在畫 ..."

#: ./bot/bot.py:829
msgid "Prompt"
msgstr "提示詞"

#: ./bot/bot.py:842
msgid "Upscale"
msgstr "放大"

#: ./bot/bot.py:852 ./bot/bot.py:915
msgid "Server error. Please try again later."
msgstr "伺服器錯誤。請稍後再試。"

#: ./bot/bot.py:879
msgid "Upscaling images with real-esrgan-4x can be expensive."
msgstr "使用 real-esrgan-4x 放大圖像可能會很昂貴。"

#: ./bot/bot.py:882
msgid "Upscale - {} tokens"
msgstr "放大 - {} 代幣"

#: ./bot/bot.py:965
msgid "ℹ️ You are using {} model ..."
msgstr "ℹ️ 您正在使用 {} 模型..."

#: ./bot/bot.py:969
msgid "NOTE: GPT-4 is expensive, so please use it carefully."
msgstr "注意：GPT-4 價格昂貴，請謹慎使用。"

#: ./bot/bot.py:975
msgid "Change AI model"
msgstr "改變AI模型"

#: ./bot/bot.py:1017
msgid "Change chat mode"
msgstr "更改聊天模式"

#: ./bot/bot.py:1023
msgid "I have already forgotten what we previously talked about."
msgstr "我已經忘記了我們之前談過的事情。"

#: ./bot/bot.py:1033
msgid "You're now chatting with {} ({}) ..."
msgstr "您現在正在與 {} ({}) 聊天..."

#: ./bot/bot.py:1044
msgid "To continue the conversation in the group chat, please \"reply\" to my messages."
msgstr "要在群聊中繼續對話，請“回覆”我的訊息。"

#: ./bot/bot.py:1045
msgid "Please \"SLOW DOWN\" interactions with the chatbot as group chats can easily exceed the Telegram rate limit. "
msgstr "請“放慢”與聊天機器人的互動，因為群聊很容易超過 Telegram 速率限制。"

#: ./bot/bot.py:1046
msgid "Once this chat exceeds the rate limit, the chatbot won't respond temporarily."
msgstr "一旦本次聊天超過限速，聊天機器人將暫時不響應。"

#: ./bot/bot.py:1073
msgid "🔒 For privacy reason, your balance won't show in a group chat. Please use /balance command in @{}."
msgstr "🔒 出於隱私原因，您的餘額不會在群聊中顯示。請在 @{} 中使用 /balance 命令。"

#: ./bot/bot.py:1082
msgid ""
"👛 <b>Balance</b>\n"
"\n"
msgstr "👛 <b>餘額</b>\n\n"

#: ./bot/bot.py:1083
msgid ""
"<b>{:,}</b> tokens left\n"
msgstr "剩餘 <b>{:,}</b> 個代幣額度\n"

#: ./bot/bot.py:1084
msgid "<i>You used <b>{:,}</b> tokens</i>"
msgstr "<i>您使用了 <b>{:,}</b> 個代幣</i>"

#: ./bot/bot.py:1088
msgid "The longer conversation would spend more tokens"
msgstr "對話越長，花費的代幣越多"

#: ./bot/bot.py:1089
msgid "/reset to clear history manually"
msgstr "/reset 手動清除歷史記錄"

#: ./bot/bot.py:1090
msgid "Most GPT-3.5 users spend about 200,000 tokens per month"
msgstr "大多數 GPT-3.5 用戶每月花費約 200,000 個代幣"

#: ./bot/bot.py:1091
msgid "Most GPT-4 users spend about 2,000,000 tokens per month"
msgstr "大多數 GPT-4 用戶每月花費約 2,000,000 個代幣"

#: ./bot/bot.py:1092
msgid "Around 500 images can be generated from one million tokens."
msgstr "一百萬個代幣可以生成大約 500 張圖像。"

#: ./bot/bot.py:1144
msgid "💡 Only accept number between 0.1 to 100"
msgstr "💡 只接受 0.1 到 100 之間的數字"

#: ./bot/bot.py:1147
msgid ""
"🛒 Choose the payment method\n"
"\n"
msgstr "🛒 選擇付款方式\n\n"

#: ./bot/bot.py:1148
msgid ""
"💳 Debit or Credit Card - support 200+ countries/regions\n"
msgstr "💳 借記卡或信用卡 - 支持 200 多個國家/地區\n"

#: ./bot/bot.py:1150
msgid ""
"💎 Crypto - BTC, USDT, USDC, TON, BNB\n"
msgstr "💎 加密貨幣 - BTC、USDT、USDC、TON、BNB\n"

#: ./bot/bot.py:1152
msgid "💳 Debit or Credit Card"
msgstr "💳 借記卡或信用卡"

#: ./bot/bot.py:1153
msgid "💎 Crypto"
msgstr "💎 加密貨幣"

#: ./bot/bot.py:1176
msgid "📋 Creating an invoice ..."
msgstr "📋 創建發票 ..."

#: ./bot/bot.py:1183
msgid ""
"📋 <b>Your invoice</b>:\n"
"\n"
msgstr "📋 <b>您的發票</b>：\n\n"

#: ./bot/bot.py:1188
msgid ""
"💡 <b>Tips</b>:\n"
msgstr "💡 <b>提示</b>：\n"

#: ./bot/bot.py:1194
msgid "If you do not have a PayPal account, click on the button located below the login button to pay with cards directly."
msgstr "如果您沒有 PayPal 帳戶，請單擊登錄按鈕下方的按鈕直接使用卡片付款。"

#: ./bot/bot.py:1195
msgid "💳 Pay with Debit or Credit Card"
msgstr "💳 用借記卡或信用卡支付"

#: ./bot/bot.py:1197
msgid "If you have any issues related to crypto payment, please contact the customer service in the payment page, or send messages to {} directly for assistance."
msgstr "如果您有任何與加密支付相關的問題，請在支付頁面聯繫客服，或直接發送訊息至 {} 尋求幫助。"

#: ./bot/bot.py:1198
msgid "💎 Pay with Crypto"
msgstr "💎 使用加密支付"

#: ./bot/bot.py:1200
msgid "Tokens will be credited within 10 minutes of payment."
msgstr "代幣額度將在付款後 10 分鐘內存入。"

#: ./bot/bot.py:1201
msgid "Please contact @{} if tokens are not received after 1 hour of payment."
msgstr "如果付款 1 小時後仍未收到代幣額度，請聯繫 @{}。"

#: ./bot/bot.py:1209
msgid "⚠️ Failed to create an invoice, please try again later."
msgstr "⚠️ 發票創建失敗，請稍後重試。"

#: ./bot/bot.py:1252
msgid ""
"<b>💰 Earn</b>\n"
"\n"
msgstr "<b>💰 賺取</b>\n\n"

#: ./bot/bot.py:1254
msgid ""
"Get %s%% rewards from the referred payments\n"
"\n"
msgstr "從推薦的付款中獲得 %s%% 的獎勵\n\n"

#: ./bot/bot.py:1255
msgid ""
"Unused rewards: ${:,.2f}\n"
msgstr "未使用的獎勵：${:,.2f}\n"

#: ./bot/bot.py:1256
msgid ""
"Total earned: ${:,.2f}\n"
"\n"
msgstr "總獲得的獎勵：${:,.2f}\n\n"

#: ./bot/bot.py:1257
msgid ""
"Referral link:\n"
msgstr "推薦鏈接：\n"

#: ./bot/bot.py:1259
msgid ""
"<i>You have referred {:,} new users</i>\n"
"\n"
msgstr "<i>您推薦了 {:,} 個新用戶</i>\n\n"

#: ./bot/bot.py:1260
msgid "<i>💡 Refer the new users via your referral link, and you'll get a reward when they make a payment.</i>"
msgstr "<i>💡 通過您的推薦鏈接推薦新用戶，當他們付款時您將獲得獎勵。</i>"

#: ./bot/bot.py:1262
msgid "⚠️ Server error, please try again later."
msgstr "⚠️ 服務器錯誤，請稍後重試。"

#: ./bot/bot.py:1271
msgid "💡 Edited messages won't take effects"
msgstr "💡 編輯的訊息不會生效"

#: ./bot/config.py:21
msgid "Hi! This is ChatGPT. How can I assist you today?"
msgstr "你好！這是 ChatGPT。今天我能為您提供什麼幫助？"

#: ./bot/config.py:27
msgid "Proofreader"
msgstr "文本校對專家"

#: ./bot/config.py:29
msgid "Hi, I'm Proofreader. Now you can give me any text in any languages, I will help you check grammar, spelling and wording usage, then rephrase it and do proofreading."
msgstr "您好，我是校對員。現在你可以給我任何語言的任何文本，我會幫你檢查語法、拼寫和用詞用法，然後改寫並進行校對。"

#: ./bot/config.py:39
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: ./bot/config.py:41
msgid "This is a dictionary where you can search for any words or phrases in various languages."
msgstr "這是一本字典，您可以在其中搜索各種語言的任何單詞或短語。"

#: ./bot/gen_image_utils.py:18
msgid "The price is for one image"
msgstr "價格是一張圖片"

#: ./bot/gen_image_utils.py:19
msgid "Any languages"
msgstr "任何語言"

#: ./bot/getimg_utils.py:23 ./bot/replicate_utils.py:26
msgid "The price is for 1 image"
msgstr "該價格為 1 張圖片的價格"

#: ./bot/getimg_utils.py:24 ./bot/replicate_utils.py:27
#: ./bot/sinkinai_utils.py:26
msgid "Use English prompt to get better results"
msgstr "使用英文提示以獲得更好的結果"

#: ./bot/getimg_utils.py:60
msgid "Photorealistic"
msgstr "真實感"

#: ./bot/getimg_utils.py:72
msgid "Unreal (2.5D)"
msgstr "虛幻 (2.5D)"

#: ./bot/getimg_utils.py:84
msgid "Anime"
msgstr "日本動畫片"

#: ./bot/sinkinai_utils.py:25
msgid "The price is for 2 images"
msgstr "價格為 2 張圖片"

#: ./bot/ui.py:110
msgid "Instant access, ex: {}"
msgstr "即時訪問，例如：{}"

#: ./bot/ui.py:112
msgid "Low cost, no chat history"
msgstr "低成本，無聊天記錄"

#: ./bot/ui.py:114
msgid "Voice messages (English), check /settings"
msgstr "語音信息（英語），檢查 /settings"

#: ./bot/ui.py:120
msgid "<b>Features</b>"
msgstr "<b>特點</b>"

#: ./bot/ui.py:124
msgid "desktop: type /{}, then press TAB key"
msgstr "桌面：鍵入 /{}，然後按 TAB 鍵"

#: ./bot/ui.py:125
msgid "mobile: type /{}, then long press the command"
msgstr "手機：輸入 /{}，然後長按命令"

#: ./bot/ui.py:126
msgid "<b>How to do instant access?</b>"
msgstr "<b>如何做到即時訪問？</b>"

#: ./bot/ui.py:141
msgid "AI Model"
msgstr "人工智慧模型"

#: ./bot/ui.py:143 ./bot/ui.py:156
msgid "🤥 Some characters are made up! Don't take them too seriously."
msgstr "🤥 有些角色是虛構的！不要把他們太當回事。"

#: ./bot/ui.py:144 ./bot/ui.py:157
msgid "🤩 More roles are coming soon. Stay tuned!"
msgstr "🤩 更多角色即將推出。敬請關注！"

#: ./bot/ui.py:154
msgid "Chat Mode"
msgstr "聊天模式"

#: ./bot/ui.py:223
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ./bot/ui.py:224
msgid ""
"This setting won't effect the answers from the chatbot.\n"
"\n"
"Please feedback to @{} if there is any translation errors."
msgstr "此設置不會影響聊天機器人的回答。\n\n如果有任何翻譯錯誤，請反饋給 @{}。"

#: ./bot/ui.py:248
msgid "Not specify"
msgstr "不指定"

#: ./bot/ui.py:261
msgid "<b>Tips</b>"
msgstr "<b>提示</b>"

#: ./bot/ui.py:365
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ./bot/ui.py:367
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ./bot/ui.py:409
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: ./bot/ui.py:415
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ./bot/ui.py:421 ./bot/ui.py:454
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: ./bot/ui.py:431
msgid "Hi! My name is Nexia, an AI chatbot powered by OpenAI's GPT, DALL·E and Stable Diffusion models."
msgstr "你好！我叫 Nexia，一個由 OpenAI 的 GPT、DALL·E 和 Stable Diffusion 模型提供支持的 AI 聊天機器人。"

#: ./bot/ui.py:433
msgid ""
"<b>What can I do for you?</b>\n"
msgstr "<b>我能為您做什麼？</b>\n"

#: ./bot/ui.py:434
msgid ""
"✉️ Writing\n"
msgstr "✉️ 寫作\n"

#: ./bot/ui.py:435
msgid ""
"🗂 Summarize\n"
msgstr "🗂 總結\n"

#: ./bot/ui.py:436
msgid ""
"🌎 Translate\n"
msgstr "🌎 翻譯\n"

#: ./bot/ui.py:437
msgid ""
"🤔 Provide ideas and solve problems\n"
msgstr "🤔 提供思路，解決問題\n"

#: ./bot/ui.py:438
msgid ""
"💻 Programming and debugging\n"
msgstr "💻 編程和除錯\n"

#: ./bot/ui.py:440
msgid ""
"<b>More than ChatGPT</b>\n"
msgstr "<b>不僅僅是 ChatGPT</b>\n"

#: ./bot/ui.py:441
msgid ""
"🎙 Support voice messages (100 tokens/s when exceeding 10s)\n"
msgstr "🎙 支持語音消息（超過 10 秒時，每秒 100 代幣）\n"

#: ./bot/ui.py:442
msgid ""
"✍️ Proofreading (/proofreader)\n"
msgstr "✍️ 校對 (/proofreader)\n"

#: ./bot/ui.py:443
msgid ""
"📔 Dictionary (/dictionary)\n"
msgstr "📔 詞典（/dictionary）\n"

#: ./bot/ui.py:444
msgid "🌐 Summarize the content of websites"
msgstr "🌐 總結網站內容"

#: ./bot/ui.py:445
msgid "🎬 Summarize Youtube videos that are 20 minutes long"
msgstr "🎬 總結 20 分鐘長的 Youtube 視頻"

#: ./bot/ui.py:446
msgid ""
"👨‍🎨 Generate images (/image)\n"
msgstr "👨‍🎨 生成圖片 (/image)\n"

#: ./bot/ui.py:447
msgid ""
"🧙‍♀️ Create custom roles\n"
msgstr "🧙‍​​♀️ 創建自訂角色\n"

#: ./bot/ui.py:448
msgid ""
"👥 Group chat - add @{} to a group chat, then use /chatgpt to start.\n"
msgstr "👥 群聊 - 將 @{} 加入群組聊，然後使用 /chatgpt 啟動。\n"

#: ./bot/ui.py:450
msgid "By using this chatbot, you agree to our <a href=\"{}\">terms of service</a> and <a href=\"{}\">privacy policy</a>."
msgstr "使用此聊天機器人即表示您同意我們的<a href=\"{}\">服務條款</a>和<a href=\"{}\">隱私政策</a>。"

#: ./bot/ui.py:458
msgid "FAQ"
msgstr "常問問題"

#: ./bot/ui.py:459
msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

#: ./bot/ui.py:486
msgid "Select the image size (width x height)"
msgstr "選擇圖像尺寸（寬 x 高）"

#: ./bot/ui.py:502
msgid "Generate images"
msgstr "生成圖像"

#: ./bot/ui.py:504
msgid "Select painting style or AI model"
msgstr "選擇畫風或 AI 模型"

